想學日文，自學好定出去學好？

如題 如果出去學 有冇話邊間會好啲

推

同問 推

係IVE學

同問
打算先自學50音

呢個一定做咗先啦
之後咪買本書自學囉

一般而言出去學會比較好

自學既缺點係出錯既時候自己唔知，特別係日文文法算繁複，睇錯/講錯啲，意思會差好多

出去學既話，老師可以指正你，不過有啲老師考得幾死板，所以都要睇師資，最好去朋友去過覺好既地方

手快未打晒就送出左，sorry

當然自學成功既都大有人在，但前提係你自己天份要夠好

可以先試下去圖書館借啲教材睇下文法，如果睇足成個星期，仲係連自己拼啲簡單會語都未得既，建議都係比錢人地賺好過

我都覺 所以想問下有冇人識啲好既學日文地方

其實依家網上資源好多
例如大家的日本語1-50課 可以睇出口仁既片 好過出去學

如果樓主決定出去學的話，可以唔駛預先自學五十音都得
因為出面d日文班進度真係好慢，尤其係初學果d
可以比成個月你背五十音，一個星期都未必講到一課

如果樓主仲係讀緊書的話可能自學會更好

出去學啦，遇到有咩唔明都可以問人